自己一個住 每日諗食乜真係好頭痛

法國老母真係好屈機 點樣可以每日諗到煮咩餸
又唔撚悶嗰吓好嘢
媽媽

我是來求菜式的

生炒骨

解決你早餐先 日日食水煮蛋就OK

問你老母

魚香kur子

金寶湯(粟米蘑菇)

蒸水蛋

蒸魚

自己住

到街市買豬肉叫檔主送肥豬肉
肥豬肉洗淨後放入煲慢慢火煮出豬油來，肥豬肉煮成金黃色即可
豬油渣放入雪櫃第二日煮，放湯烏冬加雞湯或雞粉
即晚將煮好嘅白飯中間+1隻雞蛋，飯面加上豬油和甜豉油

廉價而美味食品

一個人住真係懶得開爐 份量好難因 煮完起碼要同一樣野食2-3餐

買個多功能電飯煲煮下鑊熟食譜

外國撚留名

我會煮今晚晚餐+聽日lunch（返工既話）
第二日唔洗返工這求其煮個麵算

健康餐 雞胸+白飯
餐餐食想做肥仔都難

Pasta 1人份易整

大快活外賣

大撚把啦 整一大煲分幾日食 整日式咖喱呢D有汁既送飯食

魚蛋雞翼湯

入面書d今晚食乜餸group 好多idea